祝全香港係咁咳但又唔戴口罩果啲仆街全部被支那肺炎感染

少佢地一個香港潔淨一分